覺唔覺成日講突發啲人好撚on9

大驚小怪，似足鄉下仔咁
標題黨

突發

無事

乜撚都突發，痴尻線

關鄉下仔咩事
而家係突發 唔係特發
突然發生 即係事主係經歷過